{ "translations": {
    "The application \"{app}\" is requesting access to your account. To authorize it, please log in first." : "\"{app}\" 앱에서 내 계정에 접근하려고 합니다. 인증하려면 먼저 로그인하십시오.",
    "Deleting..." : "삭제 중...",
    "Saving..." : "저장 중...",
    "Name must not be empty" : "이름을 비울 수 없음",
    "Redirect URI must not be empty" : "리다이렉트 URI를 비울 수 없음",
    "Redirect URI must be a valid URL" : "리다이렉트 URI은 유효한 URL이어야 함",
    "Name %s already exists" : "%s 이름이 이미 존재함",
    "Cannot set localhost as trusted." : "로컬호스트를 신뢰 관계로 지정할 수 없습니다.",
    "Client id must be a number" : "클라이언트 ID는 숫자여야 함",
    "The application was authorized successfully. You can now close this window." : "앱을 인증했습니다. 이 창을 닫아도 됩니다.",
    "Request not valid" : "요청이 올바르지 않음",
    "This request is not valid. Please contact the administrator if this error persists." : "이 요청이 올바르지 않습니다. 오류가 계속 발생하면 관리자에게 연락하십시오.",
    "This request is not valid. Please contact the administrator of “%s” if this error persists." : "이 요청이 올바르지 않습니다. 오류가 계속 발생하면 \"%s\" 관리자에게 연락하십시오.",
    "The “%s“ application would like permission to access your account" : "\"%s\" 앱에서 내 계정에 접근하려고 합니다",
    "You are logged in as %s." : "%s(으)로 로그인했습니다.",
    "The application will gain access to your username and will be allowed to manage files, folders and shares." : "이 앱이 내 권한을 사용할 수 있으며, 파일, 폴더 및 공유를 관리할 수 있습니다.",
    "Authorize" : "인증",
    "Switch users to continue" : "계속하려면 사용자 전환",
    "OAuth 2.0" : "OAuth 2.0",
    "Registered clients" : "등록된 클라이언트",
    "No clients registered." : "등록된 클라이언트가 없습니다.",
    "Name" : "이름",
    "Redirection URI" : "전환될 URI",
    "Client Identifier" : "클라이언트 식별자",
    "Secret" : "비밀 값",
    "Subdomains allowed" : "하위 도메인 허용됨",
    "Trusted client" : "신뢰 클라이언트",
    "Add client" : "클라이언트 추가",
    "Allow subdomains" : "하위 도메인 허용",
    "Add" : "추가",
    "Authorized Applications" : "인증된 앱",
    "No applications authorized." : "인증된 앱이 없습니다.",
    "Are you sure you want to delete this item?" : "이 항목을 삭제하시겠습니까?",
    "Switch user" : "사용자 전환",
    "You are logged in as %s but the application requested access for user %s." : "%s 님으로 로그인되어 있지만 앱에서 %s 사용자 접근을 요청했습니다."
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}